想知養狗既人一個月平均支出幾多

想成為狗奴才

時間同一包糧

一舊水

除左睇醫生外其實唔洗點用錢都得
零食同玩具呢d一季買少少都夠
最重要都係比時間陪佢去街多，同教去廁所呢d心力野

我係驚啲狗好似貓咁整爛屋企啲傢俬 比老母鬧

第一年每個月25k

咬主人既狗

老左睇醫生條數先金

唔睇醫生基本上洗費唔大

冇病冇痛就冇使費
建基於你付出護理佢既努力同佢體質
付出既主要係時間 陪佢 打理佢